IB lag 夠未 Dllm

開親都load 十幾秒

TSM 82蚊升到85我終於入到

點搞
係電腦問題定點